氣泡的臨近為球員權衡團隊決策提供了便利，為聯盟提供了對比賽進程的完全權力，以及在涉及健康和安全時的可控環境。 NBA這一週的爭議表明，在泡沫之外的生活是多麼的艱難 
 誰在做決定，誰在與他們互動，這方面也需要透明。 億萬富翁真的能拯救我們脫離氣候災難嗎? 海瑟·漢斯曼2021年2月12日|外部在線 
 你很早就知道這是否是你可以和他一起做艱難決定的人。 流行病期間什麼叫性感? 謹慎。 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 因此，該報的人事決定比一般新聞機構的人事決定受到更多的審查。 《紐約時報》在討論綽號時違反意圖中立標準|埃裡克·溫普爾| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 在那個時候，你幾乎沒有機會表達你的觀點，因為你只能寄希望於有人會寫一個故事或廣播一個故事，而這些決定都是由少數幾家大公司控制的。 26個單詞創造了互聯網。 怎樣才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 除非法院判決改變我們的法律，否則我們不會有事。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 其他主要的新聞媒體也做出了同樣的決定，隱藏在錯位的多元文化敏感性背後。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 不刊登這些漫畫的決定僅僅是出於恐懼:要麼是害怕冒犯，要麼是害怕報復。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 當你要做決定的時候，當你少了一個人來提供支持或建議的時候，你會向誰求助呢? 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 在某種程度上，該劇的創作者馬克·伯內特做出了一個邪惡的決定，將節目延長到120分鐘。 唐納德·特朗普解僱了一名沒有給比爾·考斯比打電話的女性|傑克·霍姆斯，每日野獸視頻| 2015年1月5日|每日野獸 
 他臉色灰白的臉上沒有活潑的神情，但每一個突兀的動作都顯得果斷果斷。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 阿奎那爾多推遲了他的決定，直到帕特諾能向他報告他的將軍們的明確意見。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 然而，一個小時後，他做出了一個決定:他不去找梅里太太，也不打電話給她。 homestead |Oscar Micheaux 
 這兩種情況都是在宴會上做出的決定，而且對“愛得多”的一方有利。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 最後，他的焦慮達到了一定程度，他確信，如果他得到一個不利的決定，他肯定會死。 homestead |Oscar Micheaux